# Chinese (Simplified) translation for me-tv
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the me-tv package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: me-tv\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-29 20:05-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-15 09:00+0000\n"
"Last-Translator: Li Jin <lijin@lijinit.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-03-21 05:25+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14981)\n"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:1
msgid ""
"By default, the EPG header is visible but disabling it can minimise screen "
"real estate by reducing the vertical EPG size."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:2
msgid "Display a channel number next to the channel name in the EPG."
msgstr "在电子节目指南的频道名称边显示频道号。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:3
msgid "Display the time span in the EPG buttons."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:4
msgid "Displays the date/time header in the EPG"
msgstr "在电子节目指南上显示日期/时间标题"

#: ../me-tv.schemas.in.h:5
msgid "EPG event titles to auto record"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:5
msgid ""
"Extra default time (in minutes) to append to the end of a scheduled recording"
msgstr "默认预订录制后附加的额外时间（分钟）"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:6
msgid ""
"Extra default time (in minutes) to append to the end of a scheduled "
"recording. This default value can be overriden when setting up a scheduled "
"recording."
msgstr "默认预订录制后附加的额外时间（分钟）。该值可在设定具体预订录制时被覆盖。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:7
msgid ""
"Extra default time (in minutes) to append to the start of a scheduled "
"recording"
msgstr "默认预订录制提前开始的分钟数"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:8
msgid ""
"Extra default time (in minutes) to append to the start of a scheduled "
"recording. This default value can be overriden when setting up a scheduled "
"recording."
msgstr "默认预订录制提前开始的分钟数。该值可在设定具体预订录制时被覆盖。"

#: ../me-tv.schemas.in.h:10
msgid ""
"If more than one stream is available in a different language then Me TV will "
"use the preffered one."
msgstr "如果在不同语言中有多于一个的视频流那么 Me TV 将会使用默认的一项"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:9
msgid ""
"If you want to reduce the vertical size of your EPG then use this setting in "
"combination with show_epg_tooltips."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:11
msgid ""
"Me TV uses libvlc to play sound, this setting tells libvlc which mechanism "
"to use when playing sound."
msgstr "Me TV 使用 libvlc 库来播放声音，这个设置告诉 libvlc 在播放声音时使用哪种机制。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:12
msgid ""
"Me TV uses libvlc to render video, this setting tells libvlc which mechanism "
"to use when drawing."
msgstr "Me TV使用 libvlc 库来为视频着色，这个设置告诉 libvlc 在着色时使用哪种机制。"

#: ../me-tv.schemas.in.h:14
msgid ""
"Me TV will schedule programs that have titles that contain these words."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:13
msgid ""
"Most digital video is transmitted in an interlaced format which should be "
"corrected before viewing. Options are \"none\", \"standard\", \"tvtime\""
msgstr "大部分视频使用需要在观看前更正的交错格式来传输。选项有“无”，“标准”，“TV时光(tvtime)”"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:14
msgid ""
"Most of the time the text encoding can be automatically determined but "
"sometimes it needs a hint such as iso6937."
msgstr "多数时候文字编码可被自动断定但有时需要一个提示例如iso6937。"

#: ../me-tv.schemas.in.h:17
msgid "Preferred language to use when selecting streams."
msgstr "选择媒体流时的偏好语言。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:15
msgid "Recent EPG event searches"
msgstr ""

#: ../me-tv.schemas.in.h:19
msgid "Remove the colon ':' from the recording filename"
msgstr "去除录制文件名中的冒号“：”"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:16
msgid "Sets the \"Always On Top\" attribute on the main window."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:17
msgid "Sets the audio driver for libvlc to use."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:18
msgid "Sets the video driver for the player to use."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:19
msgid "Show a tool tip when hovering over an EPG event."
msgstr "当鼠标悬停某个电子节目指南时显示工具提示。"

#: ../me-tv.schemas.in.h:24
msgid ""
"Some file systems do not support a colon in a filename (e.g. FAT32). This "
"option tells Me TV to remove it from the recording filename."
msgstr "某些文件系统（如FAT32）不支持文件名中有冒号。此选项可让Me TV将其从录制文件中去除。"

#: ../me-tv.schemas.in.h:25
msgid "Tells Me TV to display an icon the notification area."
msgstr "让Me TV在通知区域显示一个图标。"

#: ../me-tv.schemas.in.h:26
msgid "The directory to use for recordings."
msgstr ""

#: ../me-tv.schemas.in.h:27
msgid ""
"The directory to use for recordings. This value defaults to the users home "
"directory."
msgstr "该目录用于记录，默认值为用户的主目录。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:21
msgid "The height of the window before Me TV was last closed"
msgstr "Me TV上次关闭时的窗口高度"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:22
msgid ""
"The height of the window before Me TV was last closed. Me TV uses this value "
"to try to restore the main window to its previous geometry."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:23
msgid "The last channel tuned to."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:24
msgid ""
"The number of channels to show before paging, this is deliberately set low "
"to reduce preformance issues."
msgstr "每页频道显示数，设置该数值较低以改善性能。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:25
msgid "The number of channels to show before paging."
msgstr "每页频道显示数。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:26
msgid "The number of hours for the EPG to span on one page."
msgstr ""

#: ../me-tv.schemas.in.h:34
msgid "The text endoding that the DVB information is in."
msgstr "DVB信息的文字编码。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:28
msgid "The width of the window before Me TV was last closed"
msgstr "Me TV上次关闭时的窗口宽度"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:29
msgid ""
"The width of the window before Me TV was last closed. Me TV uses this value "
"to try to restore the main window to its previous geometry."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:30
msgid "The x position of the window before Me TV was last closed"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:31
msgid ""
"The x position of the window before Me TV was last closed. Me TV uses this "
"value to try to restore the main window to its previous geometry."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:32
msgid "The y position of the window before Me TV was last closed"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:33
msgid ""
"The y position of the window before Me TV was last closed. Me TV uses this "
"value to try to restore the main window to its previous geometry."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:34
msgid ""
"This is used to store what channel the user was last watching so it can be "
"returned when restarting."
msgstr "这用来存储使用者上次所观看的频道这样在下次打开时就可以重新回到上次观看的频道。"

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:35
msgid "This will show the timespan of an EPG event in a tooltip."
msgstr ""

#: ../me-tv.schemas.in.h:43
msgid ""
"When this setting is false Me TV will terminate when the main window is "
"closed."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.schemas.in.h:36
msgid "Whether the video should be deinterlaced."
msgstr "是否对视频反交错。"

#: ../client/me-tv.desktop.in.h:1
msgid "A digital television (DVB) viewer for GNOME"
msgstr "用于GNOME的数字电视（DVB）观看软件"

#: ../client/me-tv.desktop.in.h:2
msgid "Me TV"
msgstr "Me TV"

#: ../client/me-tv.ui.h:1
msgid " hours"
msgstr " 小时"

#: ../client/me-tv.ui.h:2
msgid " minutes"
msgstr " 分钟"

#: ../client/me-tv.ui.h:3
msgid "00:00"
msgstr "00:00"

#: ../client/me-tv.ui.h:4
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../client/me-tv.ui.h:5
msgid "<b>Device:</b>"
msgstr "<b>设备：</b>"

#: ../src/me-tv.ui.h:6
msgid "A channel named 'xxx' already exists."
msgstr "名为 “xxx” 的频道已经存在"

#: ../client/me-tv.ui.h:6
msgid ""
"A channels.conf file is a common file format for storing channels and can be "
"read by many applications.  You may have one of these from another DVB "
"application. The <i>scan</i> command line application is the most common way "
"to generate a channels.conf file."
msgstr ""
"channels.conf文件是常见的用于存储频道信息的文件格式。它可以被许多程序读取。您可能从其他DVB程序中获取此类文件。<i>扫描</i> "
"命令行程序是最常用的方法来制作channels.conf文件。"

#: ../client/me-tv.ui.h:7
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: ../client/me-tv.ui.h:8
msgid "After:"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:9
msgid ""
"An initial scan file is used to seed the tuner with some initial parameters "
"to help it find DVB services.  Many popular initial scan files are available "
"from the LinuxTV dvb-apps package which is included in most Linux "
"distributions.  Look for <i>dvb-apps</i> in your package management system."
msgstr ""

#: ../src/me-tv.ui.h:11
msgid "Audio driver:"
msgstr "音频驱动："

#: ../client/me-tv.ui.h:10
msgid "Auto scan"
msgstr "自动扫描"

#: ../src/me-tv.ui.h:13
msgid "Cancel channel import"
msgstr "取消导入频道"

#: ../src/me-tv.ui.h:14
msgid "Channel Frequency : "
msgstr ""

#: ../src/me-tv.ui.h:15
msgid "Channel Name : "
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:11
msgid "Channel:"
msgstr "频道："

#: ../client/me-tv.ui.h:12
msgid "Close Me TV"
msgstr "关闭 Me TV"

#: ../src/me-tv.ui.h:18
msgid "Copyright &#xA9; Michael Lamothe"
msgstr "版权所有 &#xA9; Michael Lamothe"

#: ../src/me-tv.ui.h:19
msgid "Deinterlace Type:"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:14
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: ../client/me-tv.ui.h:15
msgid "Device Text"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:16
msgid "Do Nothing"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:17
msgid "Drag and drop the channels to reorder them."
msgstr "拖放频道以排序。"

#: ../client/me-tv.ui.h:18
msgid "Duration:"
msgstr "时长："

#: ../client/me-tv.ui.h:20
msgid "EPG event information"
msgstr ""

#: ../src/me-tv.ui.h:26
msgid ""
"EPG event titles that contain the following entries will be automatically "
"recorded."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:22
msgid "EPG page size: "
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:23
msgid "EPG span: "
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:24
msgid "Every day"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:25
msgid "Every week"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:26
msgid "Every weekday"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: See the directions on translating the license http://www.gnu.org/licenses/translations.html
#: ../client/me-tv.ui.h:29
msgid ""
"GNU General Public License:\n"
"\n"
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under\n"
"the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software\n"
"Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later\n"
"version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY\n"
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A\n"
"PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"On Debian systems, the complete text of the GNU General Public License can "
"be\n"
"found in /usr/share/common-licenses/GPL file."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:42
msgid "Import a channels.conf"
msgstr "导入channels.conf"

#: ../src/me-tv.ui.h:47
msgid "Keep the existing channel"
msgstr "保留现有频道"

#: ../client/me-tv.ui.h:43
msgid "Me TV - About"
msgstr "Me TV - 关于"

#: ../client/me-tv.ui.h:44
msgid "Me TV - Auto Record"
msgstr "Me TV - 自动录制"

#: ../src/me-tv.ui.h:50
msgid "Me TV - Channel conflict"
msgstr "Me TV - 频道冲突"

#: ../client/me-tv.ui.h:45
msgid "Me TV - Channels Editor"
msgstr "Me TV - 频道编辑器"

#: ../client/me-tv.ui.h:46
msgid "Me TV - EPG Event Search"
msgstr "Me TV - 电子节目表节目搜索"

#: ../src/me-tv.ui.h:53
msgid "Me TV - Edit Channel"
msgstr "Me TV - 编辑频道"

#: ../client/me-tv.ui.h:47
msgid "Me TV - It's TV for me computer"
msgstr "Me TV - 我电脑的电视"

#: ../client/me-tv.ui.h:48
msgid "Me TV - Main Window"
msgstr "Me TV - 主窗口"

#: ../client/me-tv.ui.h:49
msgid "Me TV - Preferences Window"
msgstr "Me TV - 设置窗口"

#: ../client/me-tv.ui.h:50
msgid "Me TV - Program Details"
msgstr "Me TV - 节目详情"

#: ../client/me-tv.ui.h:51
msgid "Me TV - Scan Wizard"
msgstr "Me TV - 扫描向导"

#: ../client/me-tv.ui.h:52
msgid "Me TV - Scheduled Recording"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:53
msgid "Me TV - Scheduled Recordings"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:54
msgid "Me TV is a Digital Television (DVB) viewer for GNOME"
msgstr "Me TV是GNOME上的数字电视(DVB)播放器"

#: ../client/me-tv.ui.h:55
msgid "Me TV project website"
msgstr "Me TV 项目主页"

#: ../client/me-tv.ui.h:58
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: ../client/me-tv.ui.h:59
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: ../src/me-tv.ui.h:65
msgid "Overwrite the existing channel"
msgstr "覆盖已存在的频道"

#: ../client/me-tv.ui.h:60
msgid "Page:"
msgstr "页："

#: ../src/me-tv.ui.h:67
msgid "Preferred language:"
msgstr "语言偏好："

#: ../src/me-tv.ui.h:68
msgid "Record extra after: "
msgstr ""

#: ../src/me-tv.ui.h:69
msgid "Record extra before: "
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:63
msgid "Recording directory: "
msgstr "录制文件储存目录： "

#: ../client/me-tv.ui.h:64
msgid "Recurring:"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:65
msgid "Remove colon from recording filenames"
msgstr "从录制文件名中移除冒号"

#: ../src/me-tv.ui.h:73
msgid "Rename the new channel to a unique name"
msgstr "将新频道命名为唯一的名称"

#: ../src/me-tv.ui.h:74
msgid "Repeat this action for all channel conflicts"
msgstr "对所有冲突的频道进行此操作"

#: ../client/me-tv.ui.h:66
msgid "Scan Progress"
msgstr "扫描进度"

#: ../client/me-tv.ui.h:67
msgid "Scan using an initial scan file"
msgstr "使用初始扫描文件进行扫描"

#: ../client/me-tv.ui.h:68
msgid "Scanning/Importing"
msgstr "扫描/导入"

#: ../client/me-tv.ui.h:70
msgid "Search description"
msgstr "搜索描述"

#: ../client/me-tv.ui.h:71
msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

#: ../client/me-tv.ui.h:72
msgid "See https://launchpad.net/me-tv"
msgstr "详见 https://launchpad.net/me-tv"

#: ../client/me-tv.ui.h:73
msgid "Select A Recording Directory"
msgstr "选择一个录制目录"

#: ../client/me-tv.ui.h:74
msgid "Select Scan File"
msgstr "选择扫描文件"

#: ../client/me-tv.ui.h:75
msgid "Select a channels.conf file"
msgstr "选择一个channels.conf文件"

#: ../client/me-tv.ui.h:76
msgid "Select a file"
msgstr "选择一个文件"

#: ../client/me-tv.ui.h:77
msgid "Set \"Always on Top\" at startup"
msgstr "启动时设为“总是置顶”"

#: ../client/me-tv.ui.h:78
msgid "Show EPG header"
msgstr "电视电子节目表标题"

#: ../src/me-tv.ui.h:87
msgid "Show a status icon in the notification area"
msgstr "在通知区域显示状态图标"

#: ../client/me-tv.ui.h:79
msgid "Show channel number"
msgstr "显示频道号"

#: ../client/me-tv.ui.h:80
msgid "Show time on EPG event buttons"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:81
msgid "Show tooltips for EPG event buttons"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:82
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: ../client/me-tv.ui.h:83
msgid "Start Date:"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:84
msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间："

#: ../client/me-tv.ui.h:85
msgid "Text encoding:"
msgstr "文本编码："

#: ../client/me-tv.ui.h:86
msgid ""
"This option will only work if your DVB setup supports auto scanning.  "
"Currently, this feature is only supported on DVB-T and ATSC devices."
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:87
msgid "This program is scheduled for recording."
msgstr ""

#: ../src/me-tv.ui.h:97
msgid "Video driver:"
msgstr "视频驱动："

#: ../client/me-tv.ui.h:88
msgid "View Schedule"
msgstr ""

#: ../client/me-tv.ui.h:89
msgid "Watch Now"
msgstr "立即观看"

#: ../src/me-tv.ui.h:100
msgid ""
"Your Me TV database is too old to use this version of Me TV.  Would you like "
"to clear the Me TV database?  All of your channels, EPG events and scheduled "
"recordings will be <b>deleted</b>.\n"
"\n"
"If you've just upgraded Me TV then this is probably what you want to do.\n"
"\n"
"<i>The Me TV database is located at ~/.local/share/me-tv.db.</i>"
msgstr ""
"您的Me TV数据库对于此版本Me TV来说过旧。您想清楚该Me TV数据库吗？所有您的频道，节目和预订录制将被<b>删除</b>。\n"
"\n"
"如果您刚升级Me TV，您可能希望这么做。\n"
"\n"
"<i>Me TV数据库位于 ~/.local/share/me-tv.db。</i>"

#: ../src/me-tv.ui.h:105
msgid "_Delete my old Me TV data!"
msgstr "删除旧的Me TV数据！(D)"

#: ../client/me-tv.ui.h:91
msgid "channels"
msgstr ""

#: ../src/application.cc:43
msgid "Application has already been initialised"
msgstr ""

#: ../server/me-tv-server.cc:447
msgid "The SQLite version is not thread-safe"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:218
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../client/me-tv-client.cc:219
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: ../client/me-tv-client.cc:220
msgid "_Video"
msgstr "视频(_V)"

#: ../client/me-tv-client.cc:221
msgid "_Audio"
msgstr "音频 (_A)"

#: ../client/me-tv-client.cc:222
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../client/me-tv-client.cc:224
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: ../client/me-tv-client.cc:225
msgid "_Streams"
msgstr "流 (_S)"

#: ../client/me-tv-client.cc:226
msgid "_Channels"
msgstr "频道(_C)"

#: ../client/me-tv-client.cc:229
msgid "_Both"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:230
msgid "_Left"
msgstr "左声道 (_L)"

#: ../client/me-tv-client.cc:231
msgid "_Right"
msgstr "右声道 (_R)"

#: ../client/me-tv-client.cc:242
msgid "Failed to get DBus session"
msgstr ""

#: ../src/application.cc:186
msgid "Failed to start recording"
msgstr "无法开始录制"

#: ../server/me-tv-server.cc:502
msgid "Failed to initialise database"
msgstr "无法初始化数据库"

#: ../src/application.cc:437
msgid "Application has not been initialised"
msgstr "应用程序未被初始化"

#: ../src/application.cc:494
msgid "DBus connection not available"
msgstr ""

#: ../src/application.cc:505
msgid "Failed to get org.gnome.SessionManager proxy"
msgstr ""

#: ../src/application.cc:511
msgid "Failed to call Shutdown method"
msgstr ""

#: ../client/auto_record_dialog.cc:41 ../client/epg_event_search_dialog.cc:62
msgid "Title"
msgstr ""

#: ../client/auto_record_dialog.cc:94
msgid "No row selected"
msgstr "未选取行"

#: ../server/channel_manager.cc:113 ../server/channel_manager.cc:186
msgid "Unknown frontend type"
msgstr "未知前端类型"

#: ../server/channel_manager.cc:256
msgid "Invalid channel index"
msgstr "无效的频道索引"

#: ../server/channel_manager.cc:281
msgid "Channel '%1' not found"
msgstr "无法找到频道 '%1'"

#: ../server/channel_manager.cc:310
msgid "Failed to add channel: You cannot have more than 1 channel"
msgid_plural "Failed to add channel: You cannot have more than %1 channels"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../client/channels_dialog.cc:54
msgid "Channel Name"
msgstr "频道名称"

#: ../src/channels_dialog.cc:57
msgid "Frequency (Hz)"
msgstr "频率 (Hz)"

#: ../src/channels_dialog.cc:102
msgid "A channel named <b>'%1'</b> already exists."
msgstr "名为 <b>'%1'</b> 的频道已存在。"

#: ../src/channels_dialog.cc:231
msgid "No channel selected"
msgstr "未选取频道"

#: ../src/channels_dialog.cc:236
msgid "Select only one channel"
msgstr "只选取一个频道"

#: ../server/data.cc:50 ../server/data.cc:55
msgid "Failed to prepare statement: %1"
msgstr ""

#: ../server/data.cc:62
msgid "Prepared statement had remaining data: %1"
msgstr ""

#: ../server/data.cc:67
msgid "Failed to create statement"
msgstr ""

#: ../server/data.cc:75
msgid "Failed to finalise statement"
msgstr ""

#: ../server/data.cc:105
msgid "Failed to execute statement: %1"
msgstr "无法执行命令：%1"

#: ../server/data.cc:176
msgid "Failed to connect to Me TV database '%1'"
msgstr "无法连接Me TV数据库 '%1'"

#: ../server/data.cc:246
msgid "Only integers can be primary keys"
msgstr ""

#: ../server/data.cc:315
msgid "Failed to create TableAdapter: Table has no columns"
msgstr ""

#: ../server/device_manager.cc:135
msgid "There are no DVB devices available"
msgstr "DVB设备不存在"

#: ../server/dvb_demuxer.cc:38
msgid "Failed to open demux device"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:69
msgid "Failed to set PES filter"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:91
msgid "Failed to set section filter for demuxer"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:102
msgid "Failed to set demuxer buffer size"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:110
msgid "Read timeout"
msgstr "读取超时"

#: ../server/dvb_demuxer.cc:116
msgid "Failed to read data from demuxer"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:129
msgid "Failed to read header"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:140
msgid "Failed to read section"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:145
msgid "CRC32 check failed"
msgstr "CRC32检查失败"

#: ../server/dvb_demuxer.cc:153
msgid "Failed to stop demuxer"
msgstr ""

#: ../server/dvb_demuxer.cc:168
msgid "Failed to poll"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:50
msgid "Failed to open tuner"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:55
msgid "Failed to get tuner info"
msgstr "无法取得电台信息"

#: ../server/dvb_frontend.cc:74
#, c-format
msgid "Frontend::tune_to(%d)"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:112
msgid "Failed to tune device"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:115
msgid "Waiting for signal lock ..."
msgstr "正在等待信号锁定..."

#: ../server/dvb_frontend.cc:117
msgid "Got signal lock"
msgstr "信号已锁定"

#: ../server/dvb_frontend.cc:133
msgid "Failed to set tone off"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:138
msgid "Failed to set voltage"
msgstr "无法设置电压"

#: ../server/dvb_frontend.cc:144
msgid "Failed to send master command"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:150
msgid "Failed to send burst"
msgstr ""

#: ../server/dvb_frontend.cc:156
msgid "Failed to set tone"
msgstr "无法设置音调"

#: ../server/dvb_frontend.cc:187
msgid "Failed to lock to channel"
msgstr "无法锁定频道"

#: ../server/dvb_frontend.cc:196
msgid "Failed to get signal strength"
msgstr "无法读取信号强度"

#: ../server/dvb_frontend.cc:206
msgid "Failed to get signal to noise ratio"
msgstr "无法读取信噪比"

#: ../server/dvb_si.cc:412
msgid "Failed to convert channel name"
msgstr "无法转换频道名"

#: ../server/dvb_si.cc:569
msgid "ASSERT: offset > end_descriptor_offset"
msgstr ""

#: ../server/dvb_si.cc:580
msgid "ASSERT: offset > end_section_offset"
msgstr ""

#: ../server/dvb_si.cc:795
msgid "No message"
msgstr ""

#: ../server/dvb_si.cc:802
msgid "Failed to convert to UTF-8: %1"
msgstr "无法转为UTF-8：%1"

#: ../src/engine.cc:46
msgid "Window ID was 0"
msgstr "Window ID 为 0"

#: ../server/epg_event.cc:79
msgid "Unknown title"
msgstr "未知标题"

#: ../server/epg_event.cc:80
msgid "Unknown subtitle"
msgstr "未知字幕"

#: ../server/epg_event.cc:81
msgid "Unknown description"
msgstr "未知描述"

#: ../server/epg_event.cc:100 ../server/scheduled_recording.cc:47
msgid "1 hour"
msgid_plural "%1 hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../server/epg_event.cc:108 ../server/scheduled_recording.cc:55
msgid "1 minute"
msgid_plural "%1 minutes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:61
msgid " "
msgstr " "

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:63
#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:57
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:64
#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:58
msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:65
#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:59
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:81
msgid "No search text specified"
msgstr "未定义搜索字段"

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:134
msgid "No results"
msgstr "没有结果"

#: ../client/epg_event_search_dialog.cc:146
msgid "No EPG event selected"
msgstr "未选定节目"

#: ../server/epg_thread.cc:70
msgid "No demuxers"
msgstr ""

#: ../server/epg_thread.cc:209
#, c-format
msgid "Unknown source_id %u"
msgstr ""

#: ../common/exception.h:48
msgid "Failed to get error message"
msgstr "无法读取错误信息"

#: ../src/frontend_thread.cc:243
msgid "Failed to create FIFO '%1'"
msgstr "无法创建FIFO '%1'"

#: ../src/frontend_thread.cc:250
msgid "Failed to open FIFO for reading '%1'"
msgstr "无法打开FIFO以读取 '%1'"

#: ../client/main_window.cc:1042 ../client/main_window.cc:1114
msgid "-"
msgstr "-"

#: ../client/main_window.cc:1042 ../client/main_window.cc:1114
msgid "Unknown program"
msgstr "未知节目"

#: ../client/me-tv-client.cc:34 ../server/me-tv-server.cc:40
msgid "Me TV is a digital television viewer for GTK"
msgstr "Me TV为GTK的数字电视观看程序"

#: ../client/me-tv-client.cc:35 ../server/me-tv-server.cc:41
msgid ""
"Me TV was developed for the modern digital lounge room with a PC for a media "
"centre that is capable of normal PC tasks (web surfing, word processing and "
"watching TV).\n"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:96 ../server/me-tv-server.cc:455
msgid "Enable verbose messages"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:101
msgid "Start in safe mode"
msgstr "以安全模式启动"

#: ../client/me-tv-client.cc:106
msgid "Start minimised in notification area"
msgstr "启动时最小化至通知区域"

#: ../client/me-tv-client.cc:110 ../server/me-tv-server.cc:459
msgid "Disable the EPG thread.  Me TV will stop collecting EPG events."
msgstr "停止电子节目表进程。Me TV将停止收集电子节目表信息。"

#: ../client/me-tv-client.cc:114
msgid "Stops the rendering of the EPG event buttons on the UI."
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:123
msgid ""
"Tells Me TV not to call the screensaver Inhibit/UnInhibit methods for GNOME "
"Screensaver."
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:127 ../server/me-tv-server.cc:463
msgid ""
"Only use the specified frontend devices (e.g. --"
"devices=/dev/dvb/adapter0/frontend0,/dev/dvb/adapter0/frontend1)"
msgstr ""
"仅适用置顶的前端设备 (e.g. --"
"devices=/dev/dvb/adapter0/frontend0,/dev/dvb/adapter0/frontend1)"

#: ../client/me-tv-client.cc:139 ../server/me-tv-server.cc:467
msgid ""
"How long to wait (in seconds) before timing out while waiting for data from "
"demuxer (default 5)."
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:141 ../console/me-tv-console.cc:45
msgid "Show Me TV help options"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-client.cc:280 ../console/me-tv-console.cc:160
msgid "An unhandled error occurred"
msgstr ""

#: ../src/main_window.cc:197
msgid "Please stop all recordings before editing channels"
msgstr "编辑频道前请停止所有录制"

#: ../src/main_window.cc:208
msgid "Cannot update channels while recording"
msgstr "录制时无法更新频道"

#: ../client/main_window.cc:541
msgid "Failed to start engine: Engine has already been started"
msgstr ""

#: ../src/main_window.cc:634
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/main_window.cc:948
msgid ""
"An error occurred while trying to communicate with the GNOME screensaver. To "
"stop this message from displaying you can use the --no-screensaver-inhibit "
"command line option.  The error message was '%1'"
msgstr ""
"尝试与GNOME屏幕保护程序通讯时发生错误。想停止显示此信息您可以使用 --no-screensaver-inhibit  命令行选项。错误信息为 "
"'%1'"

#: ../common/common.cc:47
msgid "Failed to get time"
msgstr "无法获取时间"

#: ../server/me-tv-server.cc:97
msgid "Failed to find a value for '%1'"
msgstr ""

#: ../server/me-tv-server.cc:122
msgid "Failed to find a text value for '%1'"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-ui.cc:90 ../client/me-tv-ui.cc:105
msgid "Failed to get active text value"
msgstr ""

#: ../client/me-tv-ui.cc:227
msgid "Failed to get active integer value"
msgstr ""

#: ../server/mpeg_stream.cc:318
msgid "Failed to find Program Map PID for service"
msgstr ""

#: ../server/mpeg_stream.h:68 ../server/mpeg_stream.h:80
#: ../server/mpeg_stream.h:105
msgid "Unknown language"
msgstr "未知语言"

#: ../client/scan_dialog.cc:30
msgid "Me TV - Error"
msgstr "Me TV - 错误"

#: ../client/scan_dialog.cc:67
msgid "Service Name"
msgstr "服务名"

#: ../src/scan_dialog.cc:139
msgid "Signal Strength"
msgstr "信号强度"

#: ../src/scan_dialog.cc:159
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: ../src/scan_dialog.cc:160
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: ../src/scan_dialog.cc:161
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

#: ../src/scan_dialog.cc:162
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: ../src/scan_dialog.cc:163
msgid "France"
msgstr "法国"

#: ../src/scan_dialog.cc:164
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: ../src/scan_dialog.cc:165
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: ../src/scan_dialog.cc:166
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: ../src/scan_dialog.cc:167
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: ../src/scan_dialog.cc:168
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: ../src/scan_dialog.cc:169
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: ../src/scan_dialog.cc:170
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: ../src/scan_dialog.cc:171
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: ../client/scan_dialog.cc:215
msgid "Importing channels"
msgstr "正在导入频道"

#: ../src/scan_dialog.cc:325 ../src/scan_dialog.cc:347
#: ../src/scan_dialog.cc:365 ../src/scan_dialog.cc:384
msgid "Invalid parameter count on line %1"
msgstr ""

#: ../server/request_handler.cc:443
msgid ""
"Failed to import: importing a channels.conf is only supported with DVB-T, "
"DVB-C, DVB-S and ATSC"
msgstr "无法导入：导入channels.conf仅支持DVB-T、DVB-C、DVB-S和ATSC"

#: ../src/scan_dialog.cc:491
msgid "Me TV cannot process a line in the initial tuning file"
msgstr ""

#: ../src/scan_dialog.cc:524
msgid "No tuning file has been selected"
msgstr ""

#: ../src/scan_dialog.cc:551
msgid "Starting scanner"
msgstr "正在开始扫描"

#: ../src/scan_dialog.cc:630
msgid "%1/%2 (%3 channels)"
msgstr "%1/%2 (%3 个频道)"

#: ../src/scan_dialog.cc:657
msgid "Scan complete"
msgstr "扫描完成"

#: ../src/scan_dialog.cc:715
msgid "No auto scan range was specified"
msgstr "未指定自动扫描范围"

#: ../src/scan_dialog.cc:809
msgid "Unknown scan range '%1'"
msgstr "未知扫描范围 '%1'"

#: ../src/scan_dialog.cc:824
msgid "Auto scanning is only supported on DVB-T and ATSC devices"
msgstr "自动扫描仅被DVB-T和ATSC设备支持"

#: ../src/scheduled_recording_manager.cc:257
msgid ""
"Failed to set scheduled recording: There are no devices available at that "
"time"
msgstr "无法预订录制：当时没有可用设备"

#: ../server/scheduled_recording_manager.cc:280
msgid ""
"Failed to save scheduled recording because it conflicts with another "
"scheduled recording called '%1'."
msgstr ""

#: ../server/scheduled_recording_manager.cc:301
msgid ""
"Failed to save scheduled recording because you have already have a scheduled "
"recording called '%1' which is scheduled for the same time on the same "
"channel."
msgstr ""

#: ../server/scheduled_recording_manager.cc:497
msgid "Scheduled recording '%1' not found"
msgstr "无法找到预定的录制 '%1'"

#: ../client/scheduled_recording_dialog.cc:123
#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:56
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:60
msgid "Record"
msgstr "录制"

#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:52
msgid "After"
msgstr ""

#. tree_view_scheduled_recordings->append_column(_("After"),columns.column_action_after);
#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:62
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../client/scheduled_recordings_dialog.cc:75
msgid "No scheduled recording selected"
msgstr "未选定预订录制"

#: ../src/status_icon.cc:112
msgid "Me TV is idle"
msgstr "Me TV空闲"

#: ../server/stream_manager.cc:84
msgid "Failed to find frontend '%1' for scheduled recording"
msgstr ""

#: ../server/stream_manager.cc:156
msgid "Failed to get available frontend"
msgstr ""

#: ../src/stream_manager.cc:332
msgid "Failed to get display stream"
msgstr ""

#: ../src/stream_manager.cc:379
msgid "Failed to get display frontend thread"
msgstr ""

#: ../server/thread.cc:49
msgid " thread has already been started"
msgstr " 进程已开始"

#~ msgid "Preferred language to us when selecting streams."
#~ msgstr "在选择流时优先使用的语言。"

#~ msgid "Drop out of fullscreen mode when showing dialogs"
#~ msgstr "显示对话时退出全屏模式"

#~ msgid ""
#~ "Some window managers don't like showing dialogs such as the EPG dialog over "
#~ "a fullscreen, \"Always On Top\" window such as the main window. This option "
#~ "tells Me TV to come out of fullscreen mode while those dialogs are shown and "
#~ "return to fullscreen mode when the dialog is closed."
#~ msgstr ""
#~ "某些窗口管理器不喜欢将类似电子节目指南的对话框显示在那些像主窗口等“总是置顶”的窗口前面。这个选项告诉 Me TV "
#~ "在这些对话框开启时退出全屏模式，在关闭时恢复全屏。"
